{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 콩콩키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間は、お客様の便宜のために決まっている時間ですので、ご了承ください。 別の時間でのチェックインやチェックアウトはできません。 ペットは他のお客様やお部屋のために入室禁止されています。 もしペットと一緒なら退室措置になることがありますので、ご注意ください。 また、未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。 客室内では絶対に喫煙を禁止し、携帯用ガスコンロなどの使用も制限されています。 また、引火性製品の使用も許可されていません。 これらの規則は建物やお客様の安全のために定められたものですので、必ず守ってください。 客室と施設は貴重な財産です。 きれいにお使いください。 もし破損が発生した場合、補償責任がありますのでご注意ください。 外出や退室の際は、電気施設、暖房施設、エアコンなどをオフにし、備え付けの物品は次のお客様が使用できるように整理してください。 また、外出や退室後は戸締まりを徹底的にお願いします。 貴重品の紛失や盗難は本人の責任です。 歯ブラシ、シェーバー、シャワータオルなどの個人用品は用意しておりませんので、各自でご用意ください。 ただし、シャンプー、ボディソープ、石鹸、ヘアドライヤーは提供されます。 お子様の安全のためにも留意していただき、ペンション内ではボードゲームも楽しめます。 ペンションの前には美しい渓谷があるので、自然を感じながらヒーリングするのにおすすめです。 周辺には様々な観光地があり、ツアーも楽しめます。 個別バーベキューを楽しめるものと無料プール(温水/微温水)が提供されています。 事前に予約された方は前日確認の電話に出てください。 駐車も可能で、ボードゲームも用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは他のお客様やお部屋のために入室禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では絶対に喫煙を禁止し、携帯用ガスコンロなどの使用も制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用には制限はありますか？",
            "answer": "引火性製品の使用や建物やお客様の安全のための規則がありますので、必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の責任はありますか？",
            "answer": "客室と施設は貴重な財産ですので、きれいにお使いください。破損が発生した場合、補償責任があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の注意事項はありますか？",
            "answer": "外出や退室の際は、電気施設、暖房施設、エアコンなどをオフにし、備え付けの物品は整理してください。また、戸締まりを徹底的にお願いします。"
        },
        {
            "question": "個人用品は用意されていますか？",
            "answer": "歯ブラシ、シェーバー、シャワータオルなどの個人用品は用意しておりません。シャンプー、ボディソープ、石鹸、ヘアドライヤーは提供されます。"
        },
        {
            "question": "子供連れで宿泊する際の留意事項はありますか？",
            "answer": "お子様の安全のためにも留意していただき、ボードゲームも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があり、ツアーも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "施設内でバーベキューができますか？",
            "answer": "個別バーベキューを楽しめるものと無料プール(温水/微温水)が提供されています。事前に予約された方は前日確認の電話に出てください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "何か備品は提供されますか？",
            "answer": "ボードゲームも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 519
    }
}